是日午餐 餓撚請入。。。

正

Rich

又食日本野 吉妹係咪搵到日本人老細？

Yes bro.

Is.

係呀Michele
會改名做桔野梅

要多份外賣呀

食飽返咗公司好耐啦

睇完好撚肚餓

港島九龍區D嘢真高質，新界

吉妹今日穿好靚靚，差點想同你打蕉夫

我Mcdonald ja

女桐學我仲未去試你之前喺置地食嗰個餐

新界無板長咩

棒b我著制服咋喎

U day day eat happy meal

又壽司 吉媽真係俾人包咗

I just wanna have some fun呢？

食咩今日咋

唔正咩？

yesterday so happy,所以食開心餐

高層果然係高層

Jo mud gum happy

Tai ma me is not高層呀

今次仲唔係做打手
咁聽日食咩呀

喺counter忍緊笑

咁啱呢幾日返工嗰邊附近有板長所以我先有得食
聽日未知

總之happy jai la

Mcdonald everywhere

囡囡？

牙肉痛呀

吉妹 牛肉加蔥花

無

吉野rich

你bank點解要周圍走？邊間行無人你就去補？

teller要周圍走架咩

弘b要烏冬嘛

Sad

聽日唔會食咁貴喇

係呀

因為我係relief

睇到有些少餓餓地

好耐無上 吉妹食得豐富咗

冰個黎

架妹吉 我係另一個post 寫咗兩首歌畀你

你最近是咪發左達？

狗也不屌

肚餓就去食野啦

濛成日鞭弘屍

呀燈近排好忙？

啱啱睇到了，michele好好文采，好感動 love u

袁b你死咗去邊，咁耐唔見人

有價無市

食開咩咁巴閉？

掛住瘟仔 sorry

$?

收左板長幾錢 好快d講

代言人

正賤人

有啲悲哀
喺食台咁耐，得返我同弘成日post一人晚餐留守到而家

$85

板長靚仔經理話錢債肉償

原諒濛吧

我少你魯尾

收聲啦尻門

你地約埋一齊食
今日食shark shark

袁仔瘟新仔定都係之前嗰個？